聽日星期二點樣好?

如題

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰